#Задача 2 - Юный меломан
Сохранение потокового аудио во временный файл. При нажатии на паузу начинается запись во временный файл, при нажатии на play этот файл проигрывается до конца, а затем продолжает играть потоковое радио 